我係一樽百事

我係一樽百事
明明我好好飲
好多人都鍾意我嘅味道

但係我永遠係第二
排係可口可樂後面

我係一個救護員
明明我成日救急扶危
好多人都讚賞我嘅表現

但係我喺消防處永遠都係第二
排係消防員後面

點呀？

我係OK仔
明明我識彈結他
好多人都讚我唱歌好聽

但我永遠排係第二
啲人永遠問我隻寵物彭建新係邊